(騙台26條) 央視主播溫情喊 : 「灣灣回家吧」

中國國台辦昨（4）日公布「對台26條措施」，包括台資企業可同等參與中國重大技術裝備、5G、循環經濟（資源回收）、民航等投資建設，另外為台灣民眾提供和中國人民同等的待遇，包含領事保護、農業合作、交通出行、通訊資費、購房資格等。對此，中國官媒《央視》主播海霞在《主播說聯播》提到「惠台26條」，並向台灣喊話「灣灣，回家吧」。

《央視》主播海霞在昨日的《主播說聯播》提及，「2019兩岸企業家紫金山峰會今天在南京召開，本屆峰會的主題是『深化融合發展，打造共同市場』，而說到融合發展，今天有一條重磅消息，大陸出台了26條惠台新舉措」。她說，看完這些措施就一個感覺，「實打實」，比如台資企業可參與中國5G網絡建設、台胞在海外遇到困難可向中國使領館尋求幫助等等，「就是讓台灣同胞享受大陸同胞同等待遇」。

中國推「惠台26條」 央視主播：中國就是你的祖國

海霞向台灣溫情喊話，「我們拿出真心對待台灣同胞，只因我們都是中國人。在大陸，這裡就是你的祖國。在海外，你的身後站著的是中國。這麼實的措施，給廣大台灣同胞帶來了實實在在的機會」。不過她也批，有些人卻不踏實了，還放出了一些奇談怪論，甚至造謠抹黑，「其實他們要是沒有一顆中國心，又怎麼能理解我們的真心？這些荒唐言論或許恰恰說明他們的確是有些慌了」。

不過，台灣網友對這席話似乎不願意買單，網友紛紛回應：「臺灣是我的家，我已經在家了，不用你們擔心。」、「灣灣勒 妳以為星星知我心呀！我還佩佩勒」、「回妳北七。」、「灣你老X」、「知道港港很可憐嗎？ 灣灣看到會害怕」。

灣你老母

先唔評論佢UP乜

我想問佢個頭係咪比炸撚完黎...

亂咁認親認戚真係好恐怖

唔會守信嘅人講再多承諾都係無意思

咩年代 咁老土
傻西都唔信啦

支那

滾開吧

知道港港很可憐嗎？ 灣灣看到會害怕

個濕鳩頭

回你老母啊，大陸回歸中華民國就差唔多
主客不分

灣灣
好似幫自己老公條J改嘅名

好撚核突

長期罷工效果

返shift，射波齊參與
邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

應該中國回歸to 台灣，有國民黨先

毛管棟

偷人地國家仲好意思

平平 攬炒吧

CLS

笑撚死

那那 收皮啦

好撚嘔心

具有中國特色主觀作狀演技新聞報導員

拐子犯味

老千想引資。
佢無睇新唐人，台灣今年下半年水浸

On撚9灣灣回家吧 番一個獨裁國家
真係灣佢老母咩

人均GDP70幾既支那叫人均GDP18既台灣回家

佢個頭真係好撚肉酸

個主播係熟面口

新時代中國特色爆炸頭

屌你條女個樣好撚恐怖 好扭曲

膠都廢事俾
btw諗起有張神回圖
有個鄰國人喺fb
問冇鄰國保護台灣
台灣點算之類
神回話冇鄰國仲邊有人蝦台灣
唔知有冇巴打可以搵到張圖

最後講一句
回你老～

好嘔心

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

那那 死返去跳廣場舞拎利是啦

陸陸 回家吧

心諗乜撚野灣灣....

人地灣灣呢幾年擺脫支那，開始企得穩，GDP繼續有增長，洗要你呢d on撚鳩糖衣毒藥？！

支那d仆街野，鐘意就派下糖，一反轉豬肚就又封殺又制裁乜乜物物咁，on9先會信呢個國際無賴，更何況人地台灣好地地一個國家，又點會為錢放棄主權呢，國民黨可能會ge

陸獨份子又想分裂中華民國台灣

韓韓,回家吧

蝧蝈: 美美 回家吧

Fuck off.....please

我諗起cctvb叫hktv d人回家 一樣咁嘔心

企開啲啦屌你老味

灣佢老母

點解講新聞可以咁樣

好噁心
諗起喺大陸網玩aph語c嘅時候
班王耀就成日追住曉梅大叫「灣灣回家吧」

戇鳩無藥醫

灣你老母臭系

佢係台灣youtuber 講歷史幾正

支那乜鳩都係為政治服務

屌，on9完未吖 ！祖你老母吖

暴支膺懲
支那人就係咁撚無恥

好恐怖

痴撚線 根本兩個政權黎
夠彊打仗唔好咁多野講

點解成日都屈人比美國呃 互相利用大家都明點玩 呢幾十年嚟唯一可以肯定嘅嘢 就係共黨信唔過 認親認戚好撚嘔心

連個蛋糕都容不下學人講胸懷

係民進黨，國民黨

佢哋自己講完，有冇打咗個冷震好撚作嘔

「回家」隨時慘過死

回家了

支那文宣好嘔心
呢排成日搵啲主播拍片
啲內容又要鳩到震
究竟啲強國人點樣接受到

諗起北韓剪髮淨係畀SET個幾種頭
中國好快都係咁,淨係畀中國特色頭

核9突

留島不留人

我想嘔呀

灣灣回家
我屌屌你老老母母，搞到我嘔嘔心心

台台 獨立吧

認親認戚好噁心

美國人騙你最阻住人強大就係你強國

真係當人白痴咩

其實都好弱智
明顯而家係冇錢,呃人地去大陸俾錢佢回血
算吧啦好嗎?
係咪支爆啦?快啦好嗎?

灣灣係台仔眼中應該眨義詞

唔係新聞嚟
純粹攞個電視台做背景

笑到仆街

甴甴攬抄吧

應該調轉係台灣叫：「支支回家吧！」

反攻你就有，回你老母

灣你老母咩支那雞

屌你斯唔搵個36D少女黎講
搵個啊婆叫 有撚人聽咩

收皮啦支那曱甴閪

其實佢up乜鳩
乜撚嘢有些人心裡面就不踏實

妖 好想挖咗佢對死人眼出嚟

除左痴撚線唔知講乜好

頂唔順嗰主播講嘢嘅表情同方式
報新聞報到好似做緊舞台劇咁款

死撚開啦 灣你老母

支支 你收撚皮啦

過黎含撚啦 屌你老母

一時又話台灣一早係支那一部分
哩頭又叫人回家
即係點

氹掂港港回家未呀

班支支拿拿，不如快啲捐番入佢哋個老老母母個閪閪果度啦啦

屌你老母痴撚線

我成日諗如果甩頭髮，keep唔到髮型會點

成個支那都有精神病人 痴線

回你老母

想一巴車落去

回乜撚嘢家，鬼同你有親

睇吓香港「回家」後幾撚慘？你當台灣人傻的嗎？

好撚恐怖

那那

嘔心

拉啦 濕尻post

識轉彎

灣灣 好撚熟咩 行撚開啦

甴近平想名流青史
想收復台灣 建立一個中國
平定新疆 收回香港自治權利

下次到坡坡

好撚嘔心 咩灣灣

最尾無錯敵國包容,對自己人就仇人,冇咩國家有咁賤格

灣灣
好撚嘔心

屌好撚嘔心呀

國國，慳啲啦

叫得你做灣灣已經知咩事

Fake news 系列
央視主播喊 灣灣回家
灣灣即係中華民國
回家即係重回大陸
佢其實係想中華民國反攻中共
清除漢賊 復我鬥華

PS 屌 作唔到撚落去啦

灣你老母閪咩
你老公碌鳩就彎啦 插番入自己屎眼

法治都唔同啦......

幾廿歲人用疊字 灣你老母

邊撚到家???
人地一早已經自己成家立室

支那無論乜都總有陣柒味

支支, 含撚吧

想嘔

嗰種天朝大國既氣燄真係好撚難頂。鬼唔望美國打多場鴉片戰爭

傻左個鼻
好嘔心

屌你老母 戇鳩到

又幫蔡英文

哇屌 隔夜飯都噴埋出黎

這些政策只有混不下去的台灣人
去中國有用吧

1-10條是要吸台商錢的
只有11-13條真的有用
但是台灣實驗室貴
如果台灣對等開放會變成之後中國實驗室的報告
在台灣可以被承認

中國實驗室的報告公信力眾所皆知…

然後台灣人找中國大使館發旅遊證件??

中國同等工作的薪水都比台灣低
看不出來惠台有什麼吸引力

講得出嗰下好野

對台灣靠政策或文宣就能夠統一，真係笑撚死人！
靠解放軍武力收覆台灣，再過五十年都唔撚得啦，如果真係出兵，中共必亡！

玻玻

同你好熟啊?

叫人灣灣真係好撚核突，台灣人都唔會咁叫自己。

我想講灣灣係用黎串尻台灣人既貶義詞
類似港燦咁
堂堂央視少少知識都冇亂咁用詞

回你老母家咩？垃圾國家邊個想痴埋去

知道自己唔夠打
出口術

不了

屌

香港人激情喊：「支支死全家吧」

屌佢老母灣乜撚嘢灣

回家？
即係支共都知台灣係獨立？

灣你老母
噁心極了
少在那邊不熟裝熟你是夜總會小姐嗎
見到恩客就在那邊裝可愛
下賤女人

你見咁多廢老相個條韓國魚
就知台灣人係聽到就信

我都忍唔住focus左係佢個頭度

然後用錢買走晒啲朋友

有冇人覺得灣灣名好唔尊重
中中

林早洩：連連回家吧

疊字
看到港港這樣 灣灣嚇死了

北韓咁款

回乜春家呀支那狗

其實叫灣灣唔係一個唔好既名來架咩？
台灣人好似唔鐘意比人叫灣灣架wo
就好似香港人比人叫港粲咁

當年唔係話誰理你們咩

網上啲大陸喱係用灣灣黎笑鳩台灣人
叫人灣灣咪等同人地叫你支那

對阿 支那所有女人都是黨性器來的

大陸風味呀！

灣灣好聽好多

今日灣灣 明日美美
美國人抵防呀

北韓

屌你笑出聲

啲台商幾難先可以走資返台灣呢個自由市場，點會轉個頭要入返去呀，仲要有入無出啵

條主播係咪幫曾慶紅含撚果個 ?

愈來愈明目張膽

仲成日係啲同人文個度要曉梅叫王耀大哥，仲叫日本做白眼狼

要錢唔要人

坡坡回家吧

好撚嘔心 Bitch

灣你老母阿支那婆

係呢張喇
btw呢個youtuber我有follow
睇佢串鄰國點解俾俄佬噤住搶唔敢出聲嗰集睇到好爽

所以歷史係好重要

你搞掂你啲走資先啦

這家歸不得

威脅台灣既明明就係支那 幾千支飛彈對住台灣

嘔能左

97前，中國吹到bno都可以有中國領事保護

當年惠藏十七策同六十年不變

引到藏藏埋身

結果過得仲衰過農奴制度

屌那星, 核突當有趣

佢係叫 台灣 反攻大陸拎返自己屋企

我諗起家燕媽媽

等於個仔用刀指住老豆叫佢返屋企

佢講個時有冇打冷震？

日日出飛機文 當人傻架咩 蝗國人自己係外國都唔保護啦 香港澳門都有版睇會保你台灣人

應該回返佢一句 那那 收皮啦 看看今日西藏、香港，台灣仲邊會落答

最後嗰張尾二嗰個comment

騙徒手法層出不窮

邊個莊邊個閒都未識分

聽講台灣人七憎灣灣呢個稱呼

師兄你個留言真係不得了

有光頭剪

包容佢老母

俾返大陸人哋啦

嘔撚心
鬼同你有親

臺陸一家親

好撚嘔心啊

中中中出吧

我第一時間都係咁睇到，
個主播樣就唔差，
但係北方的style就差啲，
真係娘到爆。

套裝啲色都核突到一個點。

仲想用家天下既治國思維黎吞併台灣
老撚土

灣灣回家同nigger回家有無分別

幻幻

唔係接唔接受 其實大陸人對共產黨果隻唔係愛 根本係恐懼黎

北韓新聞報導員啲friend嚟㗎ww

支支自己都想搬屋走，呃到邊個回家

你地淪陷區黎架咋

所以蟲共用高壓手段統治絕對唔難理解
依度廿個留言最小有一個醒左
唔計扮訓但拎住支黑星
所以如果共產黨一跪一放手即死無異

未達標眾籌集合
急需你課金支持！

狙擊港鐵：中科眾籌

11月9號柏林圍牆倒塌30周年集會及仿柏林圍牆經費眾籌

司法覆核《緊急法》及《禁蒙面法》眾籌

反濫權大控訴眾籌計劃：警暴受害人向警方提出民事索償及司法覆核

唔洗剪…呢D黨要求要戴假髮既
除左個假髮之後分分鐘認唔到個女主播咩樣

呢個唔係福利

灣你老母
有親咁

中國永遠用包容的態度對待一切，咁曱近平包唔包容到
條友打果時有冇忍唔住笑咗
全世界最撚小氣同玻璃心嘅人種支那人認第二邊個敢認第一

呢頭回家
轉個頭就差話留島不留人 武力統一
笑撚死我咩你班精神分裂小粉紅

好想嘔啊 dllm

灣你老味回你老母

屌你老母成個北韓咁

幾百支導彈對撚住台灣叫人回家吧
係威脅定善意關懷相信有腦都知

國國回家吧
回歸台灣香港懷抱

的確全世界得支國恰鳩台灣
今日話你搞台獨，聽日搶你邦交國

璃璃

曱甴近平 支那孽種
發瘟主播 毒害人民

我印象中灣灣係貶稱嚟架喎

家你老母

一國兩制

成件事好撚嘔心

好似痴漢媾女咁

跟手幾千支導彈對住台灣

坡坡回家先

仆街啦。到時係外國求助。送鳩你去中國領事館。。

幾時到馬拉

支支人 你地都係番屋企玩支支啦

中佢老母國人咩

係到認親認戚

有PTT反應睇未

冇

之前支持付國豪同叫港媒記者shame on you就係佢：

乜記者可以咁主觀嘅咩？

支支，死撚開啦

李春姬咪係囉

家你老臭閪

跟住就鮮鮮，本本，斯斯

哇嚇到我全身打曬冷顫

支支 收皮吧

應該係天津人黎

俾敵人搶咗既屋唔可以算係家 而且70年前已經搬咗

灣你老母
灣灣這個term明明就是對岸網民用來貶低台灣人的
身為台灣人每次見到中國特色的溫情喊話都好想嘔
上一秒不排除武統台灣，下一秒灣灣回家吧祖國母親愛你
有病？

放開那個港港！

噁心

支那淨係識不停呃人

中中 回台吧

呃撚埋香港人

好撚恐怖
成個怪叔叔氹細路咁

呢段片係8月出，係講MTR開特別車比示威者答。
再加上人民日報吹雞，MTR就跪低了。

就是讓台灣同胞享受大陸同胞同等待遇

唔要都罷，一陣被失蹤被自殺被充公

我知，最慘講完真係出咗軌
我覺得個灣灣回家吧同呢張有異曲同工之妙

上次光頭劉就係哩條假發老閪捧出嚟

依班係五毛小粉紅黎，專係微博帶風向

佢哋好似冇讀過中史咁，以為台灣好耐之前係支那領土，台灣只係被清朝統治過，又見過清朝以前台灣係支那領土？

屌那媽 台灣係獨立國家 強國人認咩親戚 係咪全世界都係你領土

全世界都是中國的

支持

好撚噁心

好撚似高登啲回家號假膠

陸陸 回家（民國）吧

灣灣呢個名對台灣人黎講係好侮辱性

共啥小

lm

台積電領導消費級市場

擺明想偷台灣技術

支支

台資企業可同等參與中國重大技術裝備、5G <- 人地唔賣晶片，韓國魚又一定輸，就想偷

灣你老母個老母

痴撚線

台灣人？

糖衣毒藥

佢個笑容好勉強

前幾日喺吉林炸

嘔

又係黎條臭閪
隔住個mon都聞到腥味

早上插畫家，晚上插畫家
條女而家仲夠膽出嚟

詐騙集團尚未擺平香港問題，就把手伸過台灣了

硬係覺得「灣灣」呢個term好挑釁

真相：

台資大陸撤資，台灣GDP今季坐火箭咁，大陸GDP就

沒中國，台灣活不下去

屌你老母!!

中囯人鍾意周圍話人係中囯人

拉

所有央視女主播都係g

華記拿出真心對待新加坡同胞，只因我們都是中國人。在大陸，這裡就是你的祖國。在海外，你的身後站著就是中國。

其實他們要是沒有一顆中國心，又怎麼能理解華記的真心？這些荒唐扣留或許恰恰說明他們的確是有些慌了

坡坡 回家吧

世事都被你看透

佢叫佢老公個條灣灣，不要出外叫妓

支那fashion嘅嘢真係。。

支那国回家吧，返回中華民國

精神狀態差D都會吐血

好串 留番俾你自己啲人啦！
笑死

邊個係邊個祖國搞清楚先啦

中国豚真係嘔心

回你老母家你老豆 屌你老母含家產

是
六月開始看連登

啱呀

篡國者喺度話自己正統

主要係拒地都好撚多藍絲廢佬 支持kmt果d 真係以為條死仆街光頭佬可以幫拒地發大財 同我地情況差唔多 好多奶共狗

咩黎

好撚戇鳩
屌你用資本打壓人地，搶鳩人地啲邦交國
之後諗住咁樣叫人回歸祖國

同宜家啲藍絲老豆老母斷啲仔女米糧就係要佢乖乖地係屋企一撚樣

支那人就係咁

動漫 黑塔利亞
歡迎入坑
我愛王嘉龍王嘉琪

啱啱想話 最尾張圖尾3條小粉紅幾正
起底睇一睇 原來得個頭像正

共共

含撚吧

又話2020開戰

仲有兩個月就2020

會有人叫灣灣回家吧 不了

塞爾維亞：沃沃 回家吧

叫人揼錢投資你d垃圾國企,同你d垃圾國企分享技術係恩賜???
支那永遠以為打温情/聲大夾惡就會有人信?呃下藍絲廢老鋼鐵韓粉就得姐